[黑色三毛警告］中共第三層間諜高章左

無啦啦叫人攪變電站？啲人可能會明白你，但唔代表會唔反感，你睇下五年前點解會失民心。鐵路呢啲小事，但認真唔洗日日攪，有緊急狀況下反而會令我方支援速度降低。
個個都開始割席，連三毛都唔例外，開始跟左劉曉明口風同林鄭割席。

唔係要攪分化，現階段需要和理非一段時間，大家都需要回氣。

天佑香港